[求it高手]家用上網100Mb，Download Speed 得900KB

我router 駁LAN 線去電腦都係唔過1MB downloads speed
但上網話最多可以去到10MB

有咩解決辦法 求高手

網絡示意圖:
網絡---modem---router---電腦

Router:
Tp-link C2

1MB 系Speed test 出黎既速度？

Online test :

平時down game 或者bt未試過多過1MB

幫下手

搵條mega link試全速

邊間？

叫供應商黎check佢自己機房

姐係點？

和記

有用？

試下skip router, modem直插電腦, 如果都係咁就無計啦, 佢家爺仔乸玩鳩晒

你自己用咩黎test

求其搵條google drive / mega link
人地用黎share file果D

呢兩個網理應扯得哂全速

我明喇，試過都係唔過1MB

但其他野都要用wifi

即係叫你試真係條線慢定係router問題

佢意思叫你試下個router係唔係出問題

明白 放工試下

Speed test:

用mega download 頂住300-400 KB/s:

已經用modem直駁lan去電腦，都係咁慢

頂盡

打畀佢地﹐唔似係你setup問題

係咪無其他因素影響？應該係機房問題？